黑市有冇可能有第2季? 真心覺得好撚正

黑市果種劇集模式真係好撚正
=40分鐘睇完一套劇/電影咁, 仲要唔少係OPEN ENdING
唔撚洗好似CCTVB咁, 一套20集濕鳩膠劇都要人20*40=800, 浪費人生800分鐘, 即13~14個鐘

希望黑市會有第2季, 太好睇

睇過第一隻，碟仙，黑警死全家

同意
但劇本功力要改善 劇情高潮位未有Wow一聲既感覺 甚至反高潮

唔撚洗好似CCTVB咁, 一套20集濕鳩膠劇都要人20*40=800, 浪費人生800分鐘, 即13~14個鐘

咁日本夠有60集大河劇
支那夠有50集以上長劇啦
淨係攞tvb黎講

其實真係唔差..
係頭一兩集暴走 之後幾集幾好睇

王貽興就不了

我琴日上網睇第一集 覺得好on9，無論係演技定拍攝都係9流 ， 成日形住最後成班人跳出黎大叫：我地玩你架渣
唔諗住睇第二集

頭三集啲劇本

正
推薦
有集有詹sir

王貽興不了
次次劇本都好唔掂

agger第一集好on9
無信心睇第二集

王貽興幾時收皮

咁我寧願佢兩集先講完個故仔
頭幾集明顯駕馭唔到件事
你不如用夠60分鐘鋪好晒線
然後20分鐘先扭

曾為香港中文文學雙年獎得獎者，王擅長文字，而他的創作經驗來自寫小說和廣播劇，來到劇集這個不同媒體，仍然用大量對白交代劇情和剖析心態，而喜劇更並非他擅長。明明以荒誕諷刺喜劇為定位，卻主力販售嘲笑自身 TVB 經歷。

王貽興成名很早，二十出頭從文學界躍身小熒幕，憑《最緊要正字》的才子形象進入普羅大眾目光並得到「貽興王」的暱稱，而已故綜藝監製鄧婉媚看中這點，以半惡搞方式重新包裝紀錄片而成就《謎》，兩者成為王的 TVB 代表作。

網上有些人認為自嘲的他太自我中心，王即在社交媒體回應，解釋提及「黑歷史」只是多踩自己幾腳以笑到盡，可惜觀感上更像踩大台和當年的台前幕後。

作為創作人，虛心學習他人長處很重要，總好過某文壇才子，自恃有絕世好橋，在成品欠佳之下，推諉塞責，貫徹「下屬的功勞被上司佔有，上司的過失是下屬的責任」的陋習，輸打贏要，欠缺集體負責的團隊精神。